［電影劇集］一人一個估唔到佢會死既角色

雷神3條女

羅樂林

Sean Bean

The 100 - Lexa
Poi - Root

Walking dead?
竟然死左
利申s3已棄

Mr Robot Joana Wellick

做乜鳩

Ned Stark
一開始仲以為佢做到皇帝

Crowley

DJANGO個牙醫

邊條女

Burn after reading brad pitt

Ned stark
到佢砍頭前一刻我都仲等緊有人嗌刀下留人
Robb stark
死之前幾分鐘都仲好溫馨 edmure娶到個靚老婆
Oberyn Martell
明明都贏硬 點知kick左一kick
仲要死得咁慘

劇透小心

天元突破個大哥